有沒巴絲撩耳仔個陣 個喉嚨會勁痕?

一撩到個G點 就痕到咳到停唔到. 有沒巴絲試過咁?

yes

有沒解決方法

我幫你

唔好撩

一路含一路撩

口耳鼻喉相通

我係近幾個月先開始有喱個問題. 關唔關鼻敏感事

無你咁好氣